呢個澳門youtube channel啲片高汁過微辣10倍

有冇人同意

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

要睇梗係睇喱段

夢乃唔會輸喎

我第一條睇佢地就呢條

條女邊個幾正

得真果個ig

呢個channel幾好睇但係冇乜人識

條片用晒人地成首歌
會唔會比人下架

夢乃

最近個條差好遠

呢條係差啲 係咪燈光同個妝問題

以佢地啲片既質素黎講，係真係少view 得好離譜，我都係幾日前先碌碌下youtube 見到

呢條講澳門黑的

幾好睇喎第一次睇